終局之戰！美國大選辯論精華

如果美國選民唔撚係傻既
邊個會on9到選拜登.轉數又唔夠快
同時開埋d空頭支票.比特朗普笑柒佢典型政客

係連登打飛機有鳩用咩

其實依家係撐侵對反侵，就算對家係樓主自己去算都唔會有咩唔同

唔撚得?
我只係以正常logic去分析
係人睇完都知道個china joe根本唔會點做野